住喺上水就簡直係生活喺平𧗾世界...

次次翻到去上水，都覺得去咗平衡世界咁...
明明出面打梗杖，但上水仍然好旺，
明明新聞話大陸人唔敢再嚟香港，但上水依然成條街都係水貨客...

我知道主線活動好重要
但我好想見到北區人好似可以其他社區嘅人咁團結齊心，
一齊光復上水

2019/09/29 照常營業
時間：20：00
相片來源：北區水貨客關注組

第一次出post, 有錯請輕屌

上水人同感

日日都一車車蝗運入黎上水

喺上水行路就好似打梗Rugby咁

日日都係咁 一車車gip同極大量水價客集中係400幾間藥房門口

我可以同未黎過上水的人講

前兩日星期六的水貨客仲多撚過之前 好撚癲
係完全無汁過粒
火車站一樣全部支那狗

幫推

呢排好似仲多左水貨客？
星期六日出去見到啲藥妝鋪要排隊

光復完都冇撚用

上水光復完幾日後都係咁
唔夠做...

上水人表示每次經過火車站個心都又酸又痛

同埋上水橋班友根本歡樂抗爭

呢樣野
如果主線成功左自然會搞掂
以往搞光復都係幾日效力
無可能個個星期搞
利申上水人 見到好撚攰

睇圖已經聞到汗酸垃圾臭煙味

唔好再入黎上水啦
D路好難走
一包抄就玩完

住附近
成日有錯覺我去左人地地方

如果食煙嘅時候唔小心跌咗支煙

嘩仲咁多人 講真水貨客好多都係香港人做返

水貨客有香港身份證的
所以無咩影響

新 香港人

實情係現在仲走緊水貨既，好多都係圍村佬同班"腥"香港人
真正由內地嚟既蝗的確係少左
利申: 係上水住左30年

咁多紙皮…如果有魔法，燒奶粉，會唔會產生咩毒氣體？

最近成日行過上水見到啲支那水貨雞m字腳執貨，成條底橫黑鮑任人欣賞又抱住個仔係條街柯尿，何其壯觀